# Prueba
### 1.- Realiza pseudocódigo para la búsqueda del valor 51
```
[1, 3, 13, 15, 17, 19, 21, 23, 31, 34, 40, 51, 54, 68]
```



### 2.- Realiza pseudocódigo para el ordenamiento de la lista 
```
[54,53,2,1,5,98,73,86,98,94,1,2,3,2]
```


### 3.- Ejercicio
Crear Un CRUD en Java 8+ y Angular 2+ de la siguiente caso de usu.
* Administrar los clientes de la empresa.


Tabla:
* idCliente int
* Nombre varchar(200)
* Apellido varchar(200)
* Cuenta varchar(200)

